香港人能夠買到錢大媽既肉絕對係幾生修到既福氣

冇隔夜空姐真係贏晒

賣隔左一星期嗰間？